香港希特拉- 種族屠殺案

既然文宣戰都係互屈
點解唔屈carrie同popo種族屠殺？
事實上真係無打過中國內地人
認真

推

陶傑講過，港共想將我地歸類為另一種人，再滅絕

拿拿林屈佢做香港希特拉啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔洗屈，佢跟本想咁做

文宣進場 ！

comeon james

幫手推比文宣組

721811

good

根本係
唔洗屈

721

push